## Описание
В данном репозитории находится дефолтный конфигурационный файл nginx
### Требования
Для использования дефолтной конфигурации необходим ```nginx 1.18.0```
### Как установить
```
cp nginx.conf /etc/nginx/nginx.conf
```

Далее перезапускаете nginx
```
nginx -s reload
```

### Цель проекта
Проект необходим для восстановления дефолтного файла конфигурации nginx

Проект создан в образовательных целях на онлайн-курсе DevOps инженеров [rebrainme.com](https://rebrainme.com)
